大陸以前d阿頭講既野都幾啱

都係果句 明就明 唔明就唔明喇

點解要批鬥藍絲： 因為文化大革命

點解要搞民主：因為科學發展觀

點解要令香港脫離全球主流經濟： 要走具國家特色既資本主義道路